# vv1g-10

10. klases uzdevumu piemēri

# Eclipse
## Jauns projekts
## Hello World programma
# Mainīgie
## Kas ir mainīgais?
### Mainīgo tipi Java valodā
#### Veseli skaitļi: byte, short, int, long
#### Daļskaitļi: float, double
#### Simboli: char
#### Loģiskais mainīgais (true/false): boolean
# Cikli
## For cikls
## While cikls
# Masīvi
# Canvas
# Kā pielietot kodus no interneta
## Pakotnes
## Klases

# Informācija tālākai izziņai:
## Interaktīvs Java apmācības kurss- ar bezmaksas versiju pilnīgi pietiek: https://www.codecademy.com/learn/learn-java
## Vairāk lasāms un vispārīgs pārskats: http://www.tutorialspoint.com/java

test